% @Source RP
% @Points 4
% @Redaction sujet
Compléter le tableau ci-dessous (aucune justification n'est demandée).

Les mesures en radians seront données sous forme simplifiée $\dfrac{a\pi}{b}$,
$a$ et $b$ entiers relatifs.

\begin{center}
  \begin{tblr}{width=0.9\linewidth,colspec={X[2,l]*{4}{X[1,c]}},hlines,vlines,stretch=2,%
    column{1}={bg=colorPrim!10,font=\bfseries},
    column{2-5}={mode={math}},
    rows={valign={m},ht=15mm}%
    }
    Mesure en degrés  & 60 &                 &                    & -120 \\
    Mesure en radians &    & -\dfrac{\pi}{2} & \dfrac{11 \pi}{10} &      \\
  \end{tblr}
\end{center}
